Previously on Fringe

Fringe

見你咁慘幫你推下

見你咁慘

有新一季？

冇，純粹慶祝新壇兼懷念 Fringe

walter
第一套認真追既美戲
個世界觀勁正

Olivia

我都覺
勁正
好想有得再睇

You never know when to give up

又黎

係啲大陸網買咗老翻BD
遲啲要重睇一次

我都係

雖然後期開始爛
但依套

好睇但冇恆心追晒咁多季

你覺得邊度開始爛？

講到部machine 同peter既關係

舊post死忠揮手

我係名山鳥

你班痴線佬又嚟

韋達把聲出晒黎

agger

第一下知道都覺得幾膠
仲話張紙另一邊係Olive

但後尾知部機其實係Walter擺嘅（好似係，已經唔係好記得）
拉埋黎講都合理

而且合埋咗兩個世界之後幾好睇

利申：死忠

睇到個標題，自然有把聲出左黎

佢地睇唔明就話爛

仆鳩

又諗起首主題曲

餐強呢個痴線佬冇ISP EMAIL
很想要吧

其實最後算唔算爛尾？

留番個留名先

係我心目中唔算
想當年呢個結局
同好多痴線佬巴打一齊拆解先明白

有聲
呢套野唔算爛尾
但中段有d 位好爛
不過佢既世界觀係正既,但都有少少眼高手低既感覺

因為趕住完

特別係S5
基本上S4好後期先落實係有下一季
果陣真係嚇到標屎

我覺得peter係人類生死存亡關鍵呢個位好夾硬

Ostrich!

Claire!

呢到有冇人鐘意自己一個周圍去架?

SORRY回錯, 自膠

用左黎整ringtone

依加少左

+1
雖然日日都係震機

Parallel universes have excited the minds of many, being imagined famously in the TV series Fringe, and adapted as alternate universes for The Butterfly Effect.

震機

我仲用緊
鬧鐘都係用緊 Fringe 啲歌

好多 Fringe 友都過晒嚟
我係名山鳥

好多痴線佬

我地呢D正常USER好慘

最唔正常嗰個係你

咪嘈！睇j圖好過

搵佢兩個射鳩你

我覺得jj abrams係知道呢個世界好多真相 於是佢就用呢套戲表達比人知

係fringe令我開始睇歐美劇，好懷念

屌仲有人記得呢套野
S3之後鳩鳩地，個尾都叫ok既
果陣有追post，依家淨係記得斬大舊叉燒
Btw 手都係用緊做鈴聲

痴線佬一名
成日同我爭 Olivia

佢係我由第一季開始追嘅美劇

好正

絲黎架

唔記得劇情 不過好記得observer個樣好深寒

好睇 當年追明珠台

唔係淨入係仆鳩先係絲咩？

我由明珠台追到直接追到美國進度

我地都係紅字 絲打黎架

好想佢繼續出續集

紅字就係絲

咁多絲

好想佢好似X Files咁會有個短篇嘅續集
不過都係冇咩可能

重睇啦

睇完個post都好想重睇

有冇人記得果隻會溶左皮膚既藥
記得果時睇完夜晚發惡夢自己咁死左

果時真係好震撼原來電視劇可以制作咁認真

想佢講下walter帶個光頭仔去未來既事

ff佢返左古代先

olivia dunham好似叫唐禮琛？

明珠台成日睇

limitless 劇都好正。

睇左電影版先

巴打你講緊S101?
記得果陣係明珠台睇
之前見到佢賣廣告已經覺得好吸引
睇完第一集簡直係不得了
從此就追美國進度

冇記錯係唐愛暉

不如咁多位巴絲分享下套劇最深刻既moment
我先 Olivia 比人困左係另一個世界到唔比佢走 仲要日日洗佢腦迫佢承認另一個世界先係屬於佢既世界

仲有果陣睇到去另一個世界都覺得好震撼 果陣既美劇可以拍到咁既質素

olivia s3e01 喊果下

大結局peter仔用口形講i love u dad呢下好感動

我仲記得你班仆街成日貼Nina出黎J 痴撚線

一直都未睇最尾個season
依家唔記得哂d劇情都唔知點追番

由頭睇過

同你一樣
S2最尾果兩集真係不得了

仲有Olive困左係b世界俾人洗腦之後果幾集都好深刻
個人係特別鐘意S2同S3嘅前半段

另外就係兩個Astrid相遇
係冇左Peter嘅世界Olive帶Walter出去查案, 佢地去飲野果幕

愈講愈多 我都係出返去重溫喇

本身佢未講呢句之前我都冇乜野
頂佢一講呢句真係喊出嚟

你講果班仆街其實只係一個人黎
我一向都J開Olive bb

來吧! 我地一齊由頭睇過

成套戲最深刻係兩個walter坐係地下對話個part
即peter上未日機器之前

呢一part正撚到

Ding Ding Ding

She is my Olivia

呢套野描述父子情真係好正
所以最尾果句i love u dad先咁感動到我

其實兩個Walter都好慘

我覺得最好睇嗰集係白色的茉莉花
好似係
定唔知白色嘅咩花
Btw 嗰時候睇第一集嚇死我

其實佢出現左係好多次
不過你應該係講個博士回到過去果集
果集我印象都好深刻
特別係最尾Walter收到封信果個表情

走開啦

你地走開啦 明明就J開Nina

有冇巴打可以開台掛播fringe 好想一齊回味

Nina 你哋嘅
Olivia 我一個嘅

報名睇

仲有咁多人討論
最深刻係洗腦果到
同埋個結局
係你既始終都係你
最後光頭仔都係要由walter帶走
Btw 想要返全集dl

成班痴線佬
係hkg個舊post推足3年
就黎第4年喇

呢套係我最鍾意嘅美劇
完左final要再煲過

S1-5全集，要login，有1080
戴定頭盔先，唔知依家仲有冇種但當年係呢到dl

利申：支持正版有買碟

其實套劇d畫面嘔唔嘔心
細個睇明珠台唔記得俾邊幕嚇親之後唔敢睇
而家大學想再挑戰
佢d題材我幾鍾意

一啲都唔嘔心 睇住黎送飯一流

加啲美極

我都係喎 開始始季季追

呢套劇係我第一套睇嘅美劇
係我初戀女友介紹我睇
每次一提起Fringe就會諗起以前同佢一齊睇Olivia and peter

依家女友冇睇美劇，淨係睇啲on9泡茶劇
每次自己睇美劇就會諗起我嘅初戀

唔是講笑有一集講條屍爆d蟲出黎
咁啱果陣我食緊午餐肉
你都咪話唔開胃

老老豆豆明珠入美劇真係幾有眼光嘅
以前細個唔識搵都係靠睇電視之後先自己追美國追度

之前係其中一個美劇post 分享過

而家先睇到呢個post

好鍾意呢套夠科幻又能夠將幾季既野有條理咁貫穿

我每睇完一集 Fringe 之後，都想同我女朋友講分手
因為我知道，佢已經唔再明白我

佢唔知道我睇 Frigne 所經歷過既有幾多

佢問我睇乜，我真係唔想答佢
日劇？ 韓劇？TBB?
真係膚淺
點解我仲可以繼續忍受自己既伴侶晚晚睇膠劇?
每一個 Fringe 既角式都有佢既歷史，佢既故事
TBB 劇究竟有d乜？根本就好似d白痴港女咁，一無所知，傻的嗎勁, 生勾勾

有時侯，我自己一個坐係茶記食火腩飯用平板電腦睇 Fringe
檯面放住本 September's Notebook
然後喪落黑椒落 d 炒強度
我覺得自己係孤獨，我覺得呢個世界係冇人明白我

我叫左一打益力多
我望住杯入面玉色既液體，
我望唔透，
我望唔清究竟呢個世界仲有幾多野我係掌握到
我好迷茫

我離開間茶記，我俾錢既時候，發覺有個 OL 既電話鈴聲係 Fringe 1985 版既開場音樂
我望住佢，佢望住我
我地互相點點頭
我好感動，原來呢個世界仲有人係同我有相同既興趣

我忍住淚水
走出茶記，飲住枝益力多
頭都冇回就走返屋企
或者高登仔會問，點解我放棄呢一段咁難得既姻緣

我唔知道
係呢一刻，我覺得我係一個浪子

BTW 巴打唔好咁sad
Fringe都陪我經歷好多喜與悲
因為有佢你先認識呢套劇
其實都算係好事

未來仲有更好嘅女友陪你一齊重溫

次次見到有美劇post問有咩推介我都二話不說介紹Fringe

其實呢套野真係算係咁架喇
基本上之前有挖過嘅lone都算填得返
後尾仲要講平行世界
呢個topic真係冇辦法唔俾佢吸引住

動畫果集好正 估唔到真人戲會拍一集動畫出黎

係

痴線佬婆又出嚟喇

見到咁多人圍爐 真係爽

動畫個集講起就有印象

最犀利係平衡世界，唔同時間線，未來人呢幾個大主題入面，每完一個都唔會當以前啲野冇發生咁，仲會成日提住，個個連貫性真係好高。

其中有一幕深刻既係會用番第二個世界/未來既科技去解決萬難

特登封自己係琥柏入面扮死

最深刻係walter佢地用返之前見過嘅高科技武器對付啲光頭佬

留名

好鬼正

琥珀
有個毒氣會令人生好大隻既蟲

係咪有個會殺死有聽覺既人

好正 考完final要重溫
細細個就好中意睇呢啲科幻題材 仲記得當時明珠台首播第一集 失事飛機個到好恐怖 但係又好想繼續睇落去

我ex都係因為fringe識

玩太大收唔到係咁

毒氣唔係封晒身體所有窿咩？
鼻，口，耳仔
有度好深刻係佢地為咗救個女人
用刀夾硬切開封咗口嘅肉
但都救唔返

發現己經唔記得好多

點識

邊到有齊咁多季重溫呀
最好正體字幕

a sign which god forgive me that i broke its rule

見個爐圍左咁耐都仲有咁多人其實堅係感動

動畫果集真係好正, S2開始每季第19集都有d特別野
又音樂劇又動畫又玩埋未來

連講返舊時嘅集數都會整個舊版片頭同音樂
咁有心思嘅劇仲係邊到搵呀

咁就係時候重溫

點識架?
點解我冇ex係睇美劇嘅
身邊仲要冇咩人睇過Fringe
好空虛寂寞凍

上一頁有link
不過翻譯網通常都係大陸
正體字幕就緊係買碟啦

傾起劇情我忽然諗起S309
個男人周圍搵返個女仔嘅器官再重組
為嘅只係再睇佢跳多一次芭蕾舞
明明果段係好撚好恐怖但我又覺得好感動

最尾Olive同Peter講果段野又係喊餐飽
仆街Peter

有聲

最正佢用唔同片頭黎區分
Prime universe
Parallel universe （好似用銅黃色）
仲有過去，未來

真係好鬼有心絲
好多細節位都兼顧到

其實佢final season 講未來人，但係呢樣野唔淨係最後一季先有，係由第一季已經比大家知道，呢下先勁

唔知佢有心鋪排定咩，但作為讀者觀眾，見到啲內容可以浮現到咁仔細，鋪排得咁好，真係十分impressed

唯一一套追晒既美劇

藍色 -> 本來既世界
紅色 -> parallel universe
Amber -> 合併既 timeline
灰色 -> 未來

Fringe themes season 1-5

ending 個細路整 greensleeves 果度
我睇親都笑

人地都就死，點解仲整首會考 listening 音樂俾佢嘆

記得果陣睇S3
一開始唔知佢係一集A世界一集B世界咁
次次睇都大叫: 紅色紅色
因為果陣Olive困左係B世界
而且當年真係好憎BOlivia

10 Nina 失敗

冇錯
雖然當初似係S419試水溫成功
所以佢S5先講未來
但又俾佢諗到兜到果下勁呀嘛
唔係冇啦啦插入黎為講而講

死開啦痴線佬

估唔到平胸暗瘡肥婆都咁有品味

佢有一集講晒兩世界仲要又藍又紅咁轉黎轉去
果陣睇到真係…

你個痴線佬係邊到R到個AC返黎

我當年都好似有係fringe post講野 不過唔記得用咩名

你地班痴線佬到依家都咁鐘意nina

係到有咁多人入返黎傾真係好感動

btw 我唔鐘意Nina架
由頭到尾只係鐘意Olivia bb一個

咁我要ettabb 啦

記得有集係講Olivia, Peter同Walter去一個人屋企，嗰個人以前係Walter做實驗嘅細路，好似係同Olivia一齊有份比Walter去做實驗，呢個實驗者識得read mind，但就讀唔到Olivia嘅思想
到佢地臨走個陣，嗰個人塞左張紙比Olivia，張紙寫住：he is still thinking of her. 姐係Peter仲掛住個假Olivia，睇到呢到好心up

第一場就爆房

都係 nina bb 純潔

concentrate and ask again

果幾集根本就係拎黎傷害我Olivia bb
仲有佢返到屋企見到洗衣機入面有Peter件衫果下
仆街Peter

走開啦連William都唔要你Nina bb呀

當年睇香討先知咁多細節位
有個user跟明珠進度開post，仲好專業分析晒啲彩蛋
唔知而家喺唔喺到

唐探員

Nina bb 係處

大家係咪唔記得左lincoln

我bb

記得果時估etta有冇陰謀，贏左好多酒

屌 J開Nina條仆街出現了

好熟面口
負責咩架

冇辦法
果陣真係覺得佢好有陰謀
特別係睇完S502

負責做毒撚
咁靚仔都要做毒撚 公平咩

特別係Peter咁仆街
真心覺得兩邊嘅Olivia都同Lincoln一齊就perfect池

OLIVIA條死八婆食左我PETER仔2次

吹呀？

peter用observer能力打交真係型到痴線

Bolivia

有集係全部人stoned撚到仆街
好搞笑
仲有musical果集

Olivia呢個造型正好撚多！！

要返工

雖然己經睇左次finale

JJ Abrams 鍾意將佢 d 作品 crossover

Lost X Fringe

Aias X Fringe

一開始真係幾唔鐘意BOlivia
但後尾合左兩個世界之後又覺得佢好可愛
果然冇左Peter對兩邊嘅Olivia都係好事

呢個真係依家先知

點識架?
點解我冇ex係睇美劇嘅
身邊仲要冇咩人睇過Fringe
好空虛寂寞凍[/quote]
需唔需要狗公

走開啦痴線佬我有ANNA BB架喇

煙鏟 MK 妹

有集佢中左招 係咁食野 好cute

好想同佢瘋狂煲煙

佢仲望住Walter個肚

同埋B世界個Lincoln死左之後
Walter過左去查案
BOlivia飲醉酒個樣都好得意

It must be very difficult... Being a father

初初以為講緊Peter, 原來講緊September

observer呢個設定簡直係畫龍點睛

September以過來人身份同Peter講
Peter仔就醒啦中出完人地又合埋兩個世界
當乜事都冇發生過, 正仆街

ella BB lme

Once upon a time…

都係覺得金髮襯佢多d

Lincoln點死架? 唔記得左

兩個LOOK都鐘意
但係BOlivia性格好可愛…又成日笑
勁吸引

中槍嘛

They are my Olivia & Bolivia

食晒你條叉燒，睇你點同我爭

Bolivia我架

Broyles 係你嘅就真

黑洞雞

黑洞雞幾時返返嚟

Previously on whatsapp?

發生咩事

我要 crossover 搵 Alt-Nina 玩

crossover 去 Liberty island

發現 soft spot

無得買 "The First People" 本書

6B 無露台
證明我係 red universe

點解我以前無見過呢個post

咁多年都搵唔到人討論

勇闖 Fringe divison

某年某月某日，Anna Torv 曾經企過係度

因為你去咗第二個宇宙
套紅燈俠好唔好睇？

埋伏 windmark

準備去 Pocket Universe

Season 4 出現過

個時明珠台播有追
算係第一套追嘅美劇

叮叮叮
我摸過條扶手電梯，宜家覺得全身好熱

果邊冇Batman架

以前我地推post都推得幾誇張架啵…
可能B世界真係冇高登

btw 依家見到都未遲
仲有好多痴線佬

每次望見你d相我都好葡萄
好想奶個地呀
真係好想去一次

我有特登search過fringe都搵唔到討論post
最多得百幾個reply

上面仲話有彩蛋分析同結尾分析

可唔可以回帶

嗰邊個高登可能一早執咗笠

我地果陣好似由S3開始推post

btw上面位巴打好似係講香討
不過我地都有傾彩蛋同結尾分析
但唔係好專業果種, 係一齊討論

Nina食叉燒

老老寶寶，d 糖好難食
我咬左兩淡就成包掉左

Hi

lm

bye 🤡

好想食一條
不過應該係好膠果隻味

Walter 食果隻係 Red Vines
我覺得 d 糖好膠好硬好藥水味

有人話另一隻好食好多

Red Vines = Worst Candy EVER

香港有無得賣？

之前好似係log on買過 好撚難食

你地而家追緊咩劇？

The Walking Dead
Agent of S.H.I.E.L.D
Gotham
Strain
The Last Ship
仲有無留意一排嘅Wayward Pines

會唔會有人有興趣一齊重睇再討厭
好想再睇多次呀

成百集

Supernatural

啱啱好，唔多唔少
一百集

咁大包
你地講到咁難食, 我淨係想食一條試下

好掛住etta

重睇再重睇再睇

侵仔有 taste

依家都係睇Netflix多
Orange is the new black
Stranger things
Designated survivor
Black mirror
Frequency

希望Anna bb套Netflix新劇快d出

人嚟! 報驚!

我OK喎! 真係想重溫下
有冇巴絲識開台?
or大家一齊同步都得
每個星期五睇一集
GO GO Fringe Friday

個名唔同左嘅? 俾人搶左呀?

好掛住Olivia bb

Designated survivor 膠膠地
Damn it!
我睇左半粒就放棄

Stranger things好睇

暫時睇到第六集
後面好睇好多
不過感覺個故事講唔到太長
唔知佢第二季會點

呢套真心正
向好多經典恐怖片致敬
連我呀媽都一齊追
Eleven

She is mine

睇左幾套日劇
日劇既問題係 d 主角太鍾意講道理
d 角式又會好認真地做 d on9 野

我就真係冇點睇過日劇
記得係睇過一集last friends
同埋有睇過下菊地凛子d劇, 但大多都係飛住黎睇

嗚呀真係好想跳上床攬住Anna bb

攬 Nina 啦你

留名等人聽日開台

睇2年

第一套美劇

痴線完左劇都推到咁多頁

利申：睇左3次

正呀
兩年後Anna bb套新劇一定出街喇掛

3次唔夠!

今晚返去研究下點開台先
BTW上面張GIF Walter好可愛

張gif轉到我好暈

Hi山雞

呢 d 是咪叫做打手槍？

係咪真係開台 一萬分支持

最多都係啪手槍啫

我今晚試試, 未試過開
真係成功就一齊睇

如果有巴絲識得嘅
希望可以代開

我淨係識睇

後面條女

報海狗

已登記線人若能提供舉報獎勵計劃適用的資料，並協助海關拘捕疑犯及檢獲物品，可獲報酬。

如有查詢，請致電 (852) 2545 6182。

唔打緊 我搵方法試下

我直播俾自己睇唔得呀

我係叉燒分身

September's notebook 賣 £20.39
即係港紙 196.92

Fringe - Septembers Notebook Hardcover – 15 Mar 2013

一早已入手

Same

好想識到個好似peter仔既男朋友

不要再說了我都好想有似Olivia嘅女朋友

留返Lincoln bb俾我

留返ette bb 俾我

我都想要Lincoln

毒撚咁多人爭

已經研究成功
大家想幾點開台？

你哋成班癲佬

唔好同我爭 Nina BB

好樣衰

twitch id：bbq_pork1221
有人睇的話今晚開台

夜d得唔得

Walter

想幾點先？不過我都唔會早

又一個熟悉的名字

成班又圍爐
轉左做毒撚都無睇d咩美劇
以前一完季又要等半年
出新一季真係好興奮

天氣凍呀圍爐暖d
做毒撚都要睇劇架 一齊啦

其實星期5晚播會好D

有冇話逢星期幾開台呀？

播兩年?

去左平行世界後無睇了

啱啱先見到呢個post 第一套買齊嘅美劇

我都買哂成SET DVD

四分鐘睇完 100 集

FRINGE Saisons 1 à 5

我買左 Bluray

Diu 咁正

我都有衝動想買
不過當時啱啱養成煲碟嘅習慣 寧願買多幾套都唔捨得買blu ray of fringe

諗返 都係fringe最好睇

Amazon 賣四百幾港紙

無中文字幕

啲英文反正都唔難
除咗cortexiphan

原來咁多人第一套美劇係fringe,

係咪以前比明豬台日日講f檔案洗咗腦

第一集以為係戲嚟

第一集用左 1000 萬美金去拍

making of 話佢地係多倫多拍，凍到癡線

開頭我都以為係戲
睇到尾先知係劇黎

買左set 2手DVD封塵
N年後我D孫就會好似Peter佢地睇Walter d帶一樣
用部好舊嘅DVD機睇Fringe

咁就逢星期五2300開台啦

利申: 今個星期可能會夜d

教左鬧鐘架
多謝巴打

佢都叫毒撚

好想奶Olivia bb舊amber

鐘意人又唔敢追，仲要自問申請做兵，唔係毒撚係咩

Charlie

比你班人搞到想dl s1-5

不要再說了
好鐘意S116
就算Charlie奶左野都好關心Olivia

一齊重溫
真係好好睇

居然仲有人記得佢

佢真身死得太突然 好難唔記得

我唔記得左
有冇多dd hints?

佢係兵咋
毒撚要樣衰架

係醫院俾ShapeShifter殺左, 仲要即場被燒屍

係A世界毒到唔敢追Olivia
又冇朋友, 冇存在感, 仲唔係毒撚咩

條7頭同 team 人嘈交比人炒

咩事？

正呀

老人痴呆真係唔記得左
期待星期五同大家一齊睇慢慢發掘返係邊個黎

佢個朋友就係我

戴返個頭盔先
第一次開台
唔知會唔會lag到仆街

其實我都好多劇情唔記得喇
咁上果次重溫都成年之前

呢度d巴打真係好勁
成年前都唔算耐

我對上一次睇應該係明珠台做緊果陣

留名，我都係比Fringe進入美劇坑，原來都有唔少同路人

咁又真係耐咗d喎

次次未加icon就㩒咗post

我記得facebook果時係我個feed放條link話charlie死係因為比人炒

學上面話導左入美劇坑
除左重睇friends himym
太多野追呢套冇咩時間重睇

一集成9個字
sitcoms 20mins重睇都方便d

咁咪代表咗佢個結局好悲慘囉

你班死毒撚係咪今晚開台睇

今晚夜少少，11點半開波
有冇人都照開啦

link呢

等等 我個hdd傻左
俾少少時間佢

依家是旦播緊d野，睇下會唔會好lag

五分鐘後堅開波

負皮呀!!!!!!

( show block user 斬大舊叉燒 )

屌！第一次播俾下機會啦

字幕轉繁體既方法

1. 字幕 file 一般係 srt，用 notepad 開個 file

2. copy & paste 去 google translate

3. 選 Chinese -> Chinese ( traditional)

4. copy & paste 右邊

5. save as 新 file e.g. nina.srt

播果陣 caption 選 nina.srt

可能我old news咗
話說我發現第一季第三集已經有observer出現
Olivia係火車上面搵人果時
有個西裝光頭星出現咗半秒

第一集已經有

唉依家有得飛但又冇聲
聽日再研究，各位平安夜快樂

好似集集都有 因為有fringe event 就會有observers 好似係

我睇到好似集集都有

搭單問一句，fringe 正版Bluray碟有冇中文字幕？

上網睇過好似好貴
千幾蚊
窮學生想買嚟紀念都無

抺殺曬之前既世界個季好on9
另一個世界既Olivia 條線咁就冇左
睇左幾季既故事當冇發生過

利申：會投入角色睇套戲 跟佢劇本個季開始所以人都變左 除左Peter

冇中文字幕

未計運費，Amazon.it 賣 45.77 Euro = 371.23 港紙
唔同國家既 Amazon 賣既價會唔一樣

打埋 promotion code MULTI3X2IT 可能仲平

原來用左意大利配音

賣 49.99 = 405.46 港紙
用原版英文對白

外國賣既 bluray 可能有區域限制

身手無用過amazon
點解佢無寫字幕得語言嘅？
無字幕？

咁都係買加拿大版啦

加紙 79.99 = 458.15 港紙

就咁睇當然係純粹所有野冇發生過
但玩得Timeline一定要玩埋Butterfly Effect先過癮

當然就咁抹左BOlivia果到係hea左d
但呢段“三角戀”再搞落去其實仲難睇
依家Peter消失，影響晒所有人
第四季重點講Walter冇左Peter仔會點
再遇返佢嘅內疚感
同埋冇左佢係到幫手，之前嘅case會係點走
呢個先係S4最有趣嘅野

反而改變左個timeline之後又話Olivia記得返以前呢下先on9

你呢舊肥叉燒，平安夜仲上網講 Fringe

個人睇重故事性同人物關係
S4之後 Walter 唔係Walter 黑人助手唔係黑人助手
跟劇本理解係全新角色（不同經歷不同個性）
S1-3既人已死

而且Peter 係來自於b世界 佢同b世界既Olivia
的確有一種特別關係 係a世界既Olivia冇
簡單兩句就抹殺 最on9係Peter 個仔
明顯係有後續 應該係想玩新野 之後斬左條線

佢咁斬一斬 我即刻屌左聲
蝴蝶效應 係科幻野既老土野來啦 唔洗成日用

做咩啫毒丁緊係毒留在家啦！

差燒又走數

重溫呢？？

見你地唔出聲以為冇人睇

又話11點
咁點呀而家

岩岩我上去睇無開

即係冇睇到

又走數

星期五再開啦
攰到仆街呀

成班痴線佬
晏晝追Post再入黎吹水

笑甚麼？
你也是痴線佬

再走數斷賓周

佢都冇....

見到個標題就好自然咁入左黎

我走數斷佢果條咪得

原來咁多人仲記得佢, 好感動

為左保住仆兄條賓周
今晚11點 第一集

波已開

新年特別場
1月2日23：00播S103

He was here and then he was gone. I SAW HIM!

有個科學家不停係咁返到過去想同佢老婆一齊死果集
同埋有集80年代walter 帶左另一個世界的peter返黎醫

新年快樂！
祝各位痴線佬新一年開開心心

Nina BB wish you happy new year.

啱你喎

你真識食.jpg

半個鐘後開始

Lm

快啦

放完3日返工真係慘過見到Nina

Agger

唔係有個版本 乜鳩都塞晒落去嫁咩

係 但張圖唔知飛左去邊
我記得係喺Nina後面

笑死

話時話餐強變態佬係邊到搵到個ISP Email返黎架?

你班痴線佬

求教學

lihkg 都有Fringe post

死忠 起瑪睇左5次

當年Fringe 有份令我讀晒銀時

讀 Physics

死都唔完嘅fringe post

唔係讀physics

Biochemistry

Grief can drive people to extraordinary lengths

Dr Peck

都唔係 就咁Chem

終於搵返以前自製個gif

我最鍾意 Equation 同 White Tulip 呢兩集

White Tulip 似乎係向 X Files 其中一集致敬
X Files 呢集又係玩 loop 完又 loop，每一次少少分別

X Files - Monday ( Season 6 Episode 14)

Fringe 完得算好

X Files 個問題係佢地唔想完，而且唔知點完
條大橋玩到收唔到科

痴撚線

有度睇唔明
最後一季最後一集
Walter所講嘅 nature abhors paradox係指咩？
同埋點解佢會認得個科學家

果陣我都諗咗好耐
Walter帶咗Michael去未來證明
Observer要進化其實唔需要放棄情感果part
結果令入侵事件冇發生到

但係要入侵事件不存在的話
條件就係Walter必需係未來到
所以大自然會將2015年嘅Walter刪走

利申：鳩up歡迎討論

應該係

第二套認真追既美劇 呢套真係好正

咁點解Walter會認得未來科學家？
同埋無observer->Walternate救到個仔+walter唔洗穿越，兩個世界無事，咁Peter唔係應該會係平衡宇宙同唔會識Olivia咩？
可能講得1999，勿屌

第一套由頭睇到尾嘅美劇
btw 賣下廣告, 今晚11點開台, S104

認唔認得呢樣我就唔知
因為佢冇再交代之後嘅事
但係有人入侵, 相信果邊嘅科學家冇可能唔知嘅

不過第二點呢, 我就覺得是咁的:
其實成件事唔係要令到Observer消失
而係俾佢地知道Observer都可以有情感部份
咁佢地發展果條線就唔會好似依家咁
即係冇左呀風標(windmark)果堆
咁就唔會發生2015入侵事件

September係第一批Observer
我認為Walter去到未來之後
第一批12人小隊都唔會消失
因為佢地係帶有情感, 根本冇需要放棄
所以Peter黎到A世界呢件事係必然發生

而且Michael係September後代
所以我一直睇唔透點解變返人嘅September去搵December果陣
會話送Michael過去會令佢地都消失埋
可能係指2036年果陣佢地會消失
但September一定係係過去存在過
因為有September先有Michael

比你更1999

Thx雖然唔係好明最後果段
睇返notebook先知原來Sam Weiss同William Bell都有專責observer
套劇好似無講過？

係S512(好似係)
最尾果到September去搵December
同佢講佢地個Plan
之後December話如果成功的話, 佢地就會消失(之類嘅說話)

問題就係, 咁送呀仔返去俾科學家研究
純粹係令佢地放棄原有(windmark果堆)嘅方向發展
但又點會影響到September果首批12光頭小隊?
因為有September先有Michael

所以依家鳩估所謂嘅"消失"係指2036年發生
(事關我都唔係好記得果句台詞)

套劇冇講過
但係兩個都係勁人, 有專責Observer唔出奇
特別係Sam Weiss
就算成套劇完晒我都仲係覺得佢唔係好人
因為有人咁樣拆解過

S5 無 budget
cut 晒 d 演員

Gene
Brandon
Sam Weiss
Lincoln
Charlie

冇辦法啦
有S5可以湊夠100集都已經係奇蹟喇

Sam Weiss 嗰度可能唔夠時間做
所以抽走咗佢

硬係覺得呢個角色係有伏線
所以S5 Olivia搵到佢條屍果陣我都以為係流

仆街 FOX 成日最後一刻先 renew Fringe
打亂晒 d 計劃
編劇 S5 埋到尾已經好好彩

S5有Lincoln
Charlie就真係on9,無啦啦無咗影
好似當佢死咗咁款

當時係咩事

同果個昆蟲呀女去左旅行之後
就一去冇回頭喇

btw估唔到會特登搵返Charlie S1個老婆做昆蟲女
雖然果下係認唔出, 但事後知道都真心

其實由S2開始收視已經走下坡
S4更加唔好提
相比係S1集集都9.0以上真係好心酸

當時遲遲都未有消息話有S5
連編劇都唔敢透露有定冇
最尾好遲先公佈話有多13集
所以佢地真係得好少時間寫

好多外國Fans都發起活動希望會有新一季
結果最後真係有, 果下開心到瀨屎

收視率低
成日想腰斬

咁好睇都收視率低

我而家先知

Fringe 係 S2 - S3 玩 Alternate version, S4 玩 reset
好多人頂唔順

Fringe 寫人物無咁好
J.J.Abrams 另外套 Lost 寫人物好好多

所以 Lost 收視贏 Fringe 成條街

I created Cortexiphan. There is no better authority

S104準備開波

最後有冇講佢係咩來頭

好想知原本係點繼續落去

好鐘意Fringe段片頭音樂

丁櫈燉 櫈燈 櫈燉 燈

好似冇
只係S4佢自己話佢N咁多代前已經係先知
但我就覺得流流地
可能同Observer有關係
(FF)

有聲！！！

anna torv 有netflix 劇

拍緊喇 個題材好似都好正
唔知幾時播呢

巴打係邊睇？想問有冇清啲既link

淫賤 MK 妹

識睇緊係睇英版Mistresses

我都係DL, 有1080
詳情請問Google大神"yyets”

官方網頁版有得留言喇終於

呢幕真係心諗…
以為佢都最後一季唔會再有咩特別野

之前卡通又係有驚喜

一開始夾走Walter果下真係講左句WTF
因為真係好突然, 估佢唔到
跟住D卡通又係好得意
雖然果到唔係好明佢想點

片頭音樂真係好好j

其實 Fringe 有好多伏線可以玩：

Sam Weiss
Peter 老母 (藍世界)
Walter 助手

最衰係 FOX

Walter 助手果到其實好想知多d
Peter老母都係, 不論係藍定紅世界
其實兩個老母都好慘

最後有冇解釋
Why Sam has the first people book
同埋billy 做乜要不斷要去 another world

S0106開波

第一條唔知，因為我都睇唔明The First People果part其實係點
而Billy，我諗係因為好奇，對面世界技能樹唔同
如果我有咁嘅能力，我都會不停咁走過去

咁咪有兩個 Nina BB

一個係良家婦女

另一個鍾意玩電

叉烧同志

洪志教主叮嘱，小心行事，切记不可暴露身份，每天练习大法

天灭中共

释放刘晓波

平反六四

仆你個街好彩係酒店先開lihkg

覺唔覺自己好似係未來世界 2036 年做緊逃犯咁

公安 = observers

Between,
天灭中共

释放刘晓波

平反六四

屌頭先隔離有人

支持台港两独
你我有责

支持港独

唉屌幾時可以返香港
國語太屎都唔知點溝通

去個邊搞咩？

叉燒俾 walter 捉左去紅色世界

书城有无 危机边缘 光盘

叉燒
公安拍門喇

叫咗 Olivia 救叉燒

公安同志，国安同志

叉烧绝对不支持台独港独（好像是）

你班仆街

上堂

練習緊俾人斬？

斬料！斬料！斬大舊叉燒！
玉冰燒！玉冰燒！

燒生好嘢
多謝燒生

叉燒幾日無上水
是咪俾公安拉左

聽講俾人拎咗去做研究

叉燒

我啋!
果幾日太忙冇上黎啫
個人一放鬆返到HK就病咗

今晚直播照舊
年30播兩集

生化叉燒

今晚9點開波有冇人睇？
好撚唔舒服想早d瞓

又話10點
行緊花市未返到屋企呀

叉燒係咪訓左?
唔舒服就算啦
初3開台有冇時間?

初3可以
時間照舊

強力推薦 2017 版射雕
以前睇金庸小說 FF 既野，終於有人忠於原著地還原出黎

第1集

毒叉燒咁快好番

10點？

食左藥好返好多
不過都係咳到甩肺

好

吸咁多毒霧
有無 claim 工傷

我個肺一定好黑

3分鐘後開波

燒燶咗啫

黑到咁…留返黎都冇用

Erased

今晩幾點？

照舊10點開波

呢排好靜
btw今晚要出去通頂直播唔到
星期六夜晚有冇人睇?

通頂俾人斬

又甩底
星期六幾點

25 點

時間照舊啦夜晚10點
2集

想問果條數學formula係邊度有再用過？

邊條

叫個細佬作曲解條equation

今晚係咪冇人得閒？

im here im here~~
others????

快d啦你

開始緊啦
係twitch又唔出聲

btw

之後個一集 穿牆

兩分鐘後開台

以為冇人

等你

死叉燒
唔播又唔講

sorry啦唔好屌住
Anna bb新劇終於有trailer喇

聽晚播唔播呀屌你

又推返上水

播唔播架？
播我收早啲唔ot咁奈

屌 播呀

最後果學好似有點夾硬

林肯bb

唉…冇辦法啦
嗰陣好後期FOX先決定出S5

25分鐘後開台呀唔好屌嚟屌去呀

人呢仆街

屌依家嚟啦

入咗場

歡迎 一齊吹下水

星期5冇人

今日有冇人睇架
但我聽日要返工，10點播一集好嗎？

上個星期咩事

又冇人留言又冇人入台
你係到留個言俾我知嘛

又放飛機

喂屌！！今次我錯！！！
完全唔記得尋晚係星期五
對唔住

道歉時要....

叉燒你仆街啦
仆鳩份人好小氣架

我知

今日有冇人睇?

依家開台

叉燒你平時開台前搵SEED DL個網係邊個

屌你老母

以前個鈴聲係x file
自從fringe出左就一直用到而家

冇轉過

死叉燒 出黎呀

大家依加睇緊咩劇？

我只係喺原版同特別版之間轉

鬧鐘係 End Tile Theme

Supernatural
冇乜追新
一係就喺明珠睇
但明珠播嘅次成日亂 (幾套之間嘅 crossover)

Supernatural
冇乜追新
一係就喺明珠睇
但明珠播嘅次序成日亂嚟 (幾套之間嘅 crossover)

有分咩版本架咩 巴打介唔介意share

好似係最後嗰集嘅 bgm
自己 cut

出黎呀!!

佢去咗 Alternative Universe

叉燒連放2次飛機
你老尾

斬大舊叉燒
我屌你老母10次

佢俾NINA食緊

3次？

之前睇orange is the new black 見到個扮演抄Martha Stewart 既角色既女演員勁熟口面，睇到呢個post先醒起佢係nina

啱晒你口味

fringe正呀
但係後尾season 3,4 好多集都有d多餘
感覺好似為湊夠集數而拍咁

死叉燒
有種以後唔好上黎

佢俾人斬死咗

買定離手
叉燒今晚會唔會放飛機呢？

會放
去左飲玉冰燒

fringe facebook前幾日無啦啦搵左lincoln做live chat

Supernatural追開冇得唔追 , Silicon Valley, Lucifer, Agents of SHIELD
全部人人中字，跟足美國進度

Agent dumham

邊度有得睇fringe

重貼

又要previously on fringe，終於從頭到尾睇完，了左以前追下停下既心結。中學雞時睇頭兩季真係好引人入勝，雖然套劇bug到仆街，但依然令人著迷。

每一集既迷離事件，有啲好悶，有啲好馬虎，但有心思既亦唔少，例如鬱金香個集，變形人都有好人個集，observer都有感情個集，Olivia幫Broyles捉candy man個集，而無論呢一集是好是壞，我地都好期待最後幾分鐘先會出現既主線劇情，再望住一隻底片青蛙，無頭無腦咁結束。

第二季1985年片頭個一集將成套劇推上左高潮，正式展開主線。跟住落黎既睇頭有兩點，一係Olivia被調包之後同Peter既感情發展。二係兩個universe聯手既案件。呢兩部分我個人認為都寫得不俗。

去到第四季，初時撲朔迷離既角色關係基本上已經朗現，呢個時候拎返David Robert Jones同belly出黎做季Boss既idea非常有意思，只不過拍得好無誠意，草草了事。但當時咁既筆直同慘淡既收視之下，慶幸竟然仲有一個勉強唔算爛既ending。agent Francis消失了，agent Lee消失了，迷離事件消失了，連平行世界都消失了。observers搖身一變變左final boss，主角個女只有工具價值，角色同setting既描寫可謂甩頭甩骨，但短短十三集用emotion貫通返晒成套劇，都可以接受。

雖然套劇唔夠嚴謹，但真係好好睇，最後我想講Olivia真係好正。agent Broyles雖然淨係識坐office同打電話，但真係好撚型 。
利申岩岩睇完抒發下

一直都覺得個女(Herietta?)好靚
Limitless都有佢

Netflix 10 月 13 出新劇 Mindhunter 有老女人

Anna

個個都話stranger things係神劇
但fringe神10000000倍

講完

yes

有無睇Mind Hunter
有Anna

老女人

叉燒終於上水啦

Yes

仲要係LES

唔係掛
睇緊第三集咋我

Sorry 以為大家都睇晒
不過佢性向同劇情暫時冇咩關係

諗起佢地3P嗰集, 你快點睇唔該

仲以為你出 trip 強國俾人拉左

呢排plan緊行程，會盡量加速架啦

去完trip係發生咗啲事(唔係俾人拉)
係呢排個人先定返

俾 Nina

去左parallel universe?

唔通呢舊肥叉燒係假既

Nina唔是我架

我都想去parallel universe見BOliv

下季冇佢份喇終於

你肯定

Anna Torv 好老

都係 Nina BB 正

又改名

有冇人睇緊Dark?

講咩

Mindhunter 節奏好慢
Anna Torv 好老

玩timeline, 過去現在未來
暫時睇咗2集半, 可以一戰

係, 我都覺得Nina好老

套野好伏
睇咗 4 集
人物多
所有人做野都做一半
有料到又唔出聲，玩單獨行動
爆爆下門唔爆
樣樣都 chok 住 chok 住

如果係想講未來影響過去
我寧願睇 Déjà Vu

係? 我睇咗2集半就擺埋一邊
純粹睇完第2集覺得個尾幾驚喜
諗住之後都OK

已放棄
睇完 wiki 既劇透
我覺得放棄呢套伏野，絕對係明智決定

咁就算 橫掂依家都睇緊套動畫唔得閒追

新劇 counterpart 好似 Fringe
玩 crossover 同 交換身份

Counterpart | Official Trailer

咩動畫

前一個星期先發現呢套野會唔會太遲 第二季尾睇到oliv比人調左包真係好心痛

有心唔怕遲

我當時 live 追緊
弔左幾個月癮

第二季尾oliv同peter講you belong with me果幕會唔會太sweet

終於睇哂 好空虛

個post仲推緊

Fringe 真係好好睇

重溫 100 集片段

多謝讚賞

又係時間重溫啦

痴線佬，名都改埋

一入到連登即用呢個名